由6月起身邊啲戰友唔潛就散

7月又搵果班 結果都一樣
講咩團結，吹牛就有分
我吃喝玩樂算鳩數

唔係潛就係散左

身邊有咩人好睇彩數，我個班之好團結，大部分都有出

你就好

我身體從來都冇其他人

身邊

如果身邊無咩戰友真係好快頹，毒撚無資格玩民運

我都發現愈黎愈難搵人出去
次次搵親都係個一兩個fd
今日人鏈最後都係單拖出去
身邊真係好多冷氣軍師
一係就放左ig wtsapp講過下當自己有參與
真心覺得睇清左一堆人 吃喝玩樂既豬朋狗友

我就一批搵完又一批散左水咁，真心攰，唔通酒肉先可以keep 到，上場打場就keep 唔到